畢業ig買花 中大伏

又到既畢業季節
近排興乾花上網買左束 $3xx

我覺得佢藍藍地又紫紫地幾好睇

當我去拎果陣..
仆你個街

發左毛 定已經謝左？
我寧願貴d買札圖片與實物相符
唔知既話 仲以為係街邊摘返來

上到實舖..

呢2束都要$6xx
我心諗:唔L係下話..

店舖老闆：乾花緊係乾架啦

仲想點啊 ig買野有貨收已經算係咁 ..

抵你死啦

第一次買花？不嬲都咁貴架啦

啲顏色真係

D顏色真係10足10路邊嘅野草隨手摘返黎咁

ig買野

環保

仲要3舊幾水

買花都要ig買？
樓主平時出街會死果啲人？

因為當日買會冇貨 我當日臨時想換都係剩返幾束揀咋

重點係與實物不符 唔係貴

係既 佢冇走佬都要跪拜

佢話有藍有綠 咪差唔多